10.1 佔民政署目的只有一個

就係比建制同淋病政府知道:
倘若有人用不法不公義手段阻止2019年區議會如法選出

我地絕對有能力，亦有決心去阻止你任何一場不法既區議會會議進行

所以希望大家儘量對準目標 文宣又好噴野又好

唔好引建制有機可乘

推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

最新口號:殺狗

獅鳥殺狗

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢